四月未到就熱到咁撚樣

好撚辛苦啊
今年係咪冇左冬天

反暖化撚已縮入老母閪

熱到訓唔撚到